行路果陣對手係咪一定要鐘擺

D撚屌行路果陣老閪都要大幅度咁fingfing下
然後你行過佢 佢撞親你果陣又閪臉
想點呢其實

根本行路應該插袋同考牌

慣性同自然既話係會鐘擺架喎
如果你要隻手行緊唔擺係要用腦去發放信號比隻手唔好再郁 咁樣先係唔自然
利申：小學常識科記得教過

世界真理：誰大 誰惡 誰正確

我嘅真理：邊個出糧俾我就係大佬 佢永遠都係啱

擺還擺
見多人就收番隻臭手啦
人地唔想掂到你㗎嘛
多數啲大叔都係咁

一掌打落佢到

每行一步都係跌倒嘅動作，要平衡

有啲撚屌對閪手向外大幅度咁fing

岩好心就住啦 又行得慢 揩到又唔高興你話預撚左比人揩到/撞到 唔會閪哂口臉jip jip jip果種我ok

想見識下

好多年前開始習慣咗插褲袋黎行

咁樣先有機會掂到D靚女隻手

即刻縛咀

勁撚多呢種人
擺到咁撚大 然後惹埋d女報警真係抵撚死

咁行多數係窮撚廢老

我老竇個朋友以前就係插褲袋行，有次仆街伸唔切對手出黎，結果啲門牙甩曬